[強大了] 解放日報：有美國公司涉嫌侵犯中國芯片設備專利

【強國芯戰】解放日報：有美國公司涉嫌侵犯中國芯片設備專利

內地《解放日報》旗下上觀報道，中微半導體設備與美國某公司發生知識産權糾紛。今年年初，中微公司獲悉，美方涉嫌侵犯中微公司專利權的設備即將從上海浦東國際機場進口，隨即向上海海關提出扣留侵權嫌疑貨物的申請。根據權利人申請，上海海關暫停涉嫌侵權設備的通關，這批設備貨值達3,400萬人民幣。

隨着海關介入執法，美方開始正視中微公司的自主研發專利及其在中國的知識產權狀況，主動與中微公司展開談判，雙方最終達成全球範圍相互授權的和解協定。

又諗起new balance

再吹大啲啦

美方公司名都無

一直係咁中微中微, 中國微小鳥

維他牛

人地睇得起你代表成功
贏國又贏

公司名咪係「有美國」公司

同「美國某」公司

羸國真係乜撚都抄 , 連制裁都抄美帝

係咪支那喺美國開間公司

有碩士生涉嫌抄小學生功課

零件大陸生產運去美裝配貼美國制造出口返中國可以賣貴好多

應該係有諾貝爾獎得主涉嫌抄襲小學生功課

禁止美國買支那晶片70年,支那或成最大贏家

唔賣比我？
我自己拎

告對方晶片（強語：芯片）要用電驅動，抄襲強方投資研發多年的知識產權？

新巴撚同阻敦g2000等

小偷支蟈

小學生功課有1～10，a~z
博士份文咁啱又有呢啲嘢
肯定係抄襲啦

又贏

Jordan 去上海都會畀喬丹告